電腦螢幕無畫面

換完mb電腦螢幕無output 唔sure邊到出事
顯示卡 cpu 機箱火扇 火牛有過電 老母板有過電 有著燈
但螢幕寫沒有訊號（已插顯示卡）
求各位巴打分析下咩問題

spec:
cpu: i7 6500
gpu: 1060 6gb
ram: 2x 8gb
火牛 antec 850hcg

另外想問下關唔關ssd同hdd事？ 麻煩各位巴打

咩線

巴打你指螢幕既線？
我行雙mon 1條hdmi 1條dvi
另外我發現usb都無output

好唔該巴打 依家試下。

緊係獨顯

咩牌子底板 有啲會有自檢燈 話你知邊part錯

插卡

rog strix b360 g gaming

開板搵 你塊板有自檢燈 睇邊盞燈著

B360版只可以用8同9代CPU

用擦膠擦下條ram先
再全部線插過

ok 可以買過粒9400F了

咁咪幾好，可以順手升級

仆街！！！！！！

二手賣走粒6500，加小小上9代

唯有係咁啦 唔該哂咁多位巴打 特別係眼利果位 萬分感謝

i7 6500？